<resources>
    <string name="app_name">Us</string>

    <string name="server_ip">192.168.56.1</string>
    <!--        <string name="server_url">"13.125.205.208"</string>-->

    <string-array name="spinner_category">
        <item>파오캐</item>
        <item>카오스</item>
        <item>원랜디</item>
        <item>뿔레전쟁</item>
        <item>기타</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="underlined_text">
        <u>보기</u>
    </string>
    <!--    서비스 이용약관-->
    <string name="app_service">
        제 1 장 총 칙

        제 1 조 (목적)
        이 약관은 (어스 서비스) (‘https://usmetaverse.com’이하 ‘어스’) 에서 제공하는 인터넷서비스(이하 "서비스"라 합니다)의 이용 조건 및 절차에 관한 기본적인 사항을 규정함을
        목적으로 합니다.

        제 2 조 (약관의 효력 및 변경)
        ① 이 약관은 서비스 화면이나 기타의 방법으로 이용고객에게 공지함으로써 효력을 발생합니다.
        ② 사이트는 이 약관의 내용을 변경할 수 있으며, 변경된 약관은 제1항과 같은 방법으로 공지 또는 통지함으로써 효력을 발생합니다.

        제 3 조 (용어의 정의)
        이 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.
        ① 회원 : 어스와 서비스 이용계약을 체결하거나 이용자 아이디(ID)를 부여받은 개인 또는 단체를 말합니다.
        ② 신청자 : 회원가입을 신청하는 개인 또는 단체를 말합니다.
        ③ 아이디(ID) : 회원의 식별과 서비스 이용을 위하여 회원이 정하고 사이트가 승인하는 이메일을 말합니다.
        ④ 비밀번호 : 회원이 부여 받은 아이디(ID)와 일치된 회원임을 확인하고, 회원 자신의 비밀을 보호하기 위하여 회원이 정한 문자와 숫자의 조합을 말합니다.
        ⑤ 해지 : 사이트 또는 회원이 서비스 이용계약을 취소하는 것을 말합니다.

        제 2 장 서비스 이용계약

        제 4 조 (이용계약의 성립)
        ① 이용약관 하단의 동의 버튼을 누르면 이 약관에 동의하는 것으로 간주됩니다.
        ② 이용계약은 서비스 이용희망자의 이용약관 동의 후 이용 신청에 대하여 사이트가 승낙함으로써 성립합니다.

        제 5 조 (이용신청)
        ① 신청자가 본 서비스를 이용하기 위해서는 사이트 소정의 가입신청 양식에서 요구하는 이용자 정보를 기록하여 제출해야 합니다.
        ② 가입신청 양식에 기재하는 모든 이용자 정보는 모두 실제 데이터인 것으로 간주됩니다. 실제 정보를 입력하지 않은 사용자는 법적인 보호를 받을 수 없으며, 서비스의 제한을 받을 수 있습니다.

        제 6 조 (이용신청의 승낙)
        ① 사이트는 신청자에 대하여 제2항, 제3항의 경우를 예외로 하여 서비스 이용신청을 승낙합니다.
        ② 사이트는 다음에 해당하는 경우에 그 신청에 대한 승낙 제한사유가 해소될 때까지 승낙을 유보할 수 있습니다.
        가. 서비스 관련 설비에 여유가 없는 경우
        나. 기술상 지장이 있는 경우
        다. 기타 어스가 필요하다고 인정되는 경우
        ③ 사이트는 신청자가 다음에 해당하는 경우에는 승낙을 거부할 수 있습니다.
        가. 다른 개인(사이트)의 명의를 사용하여 신청한 경우
        나. 이용자 정보를 허위로 기재하여 신청한 경우
        다. 사회의 안녕질서 또는 미풍양속을 저해할 목적으로 신청한 경우
        라. 기타 어스 소정의 이용신청요건을 충족하지 못하는 경우

        제 7 조 (이용자정보의 변경)
        회원은 이용 신청시에 기재했던 회원정보가 변경되었을 경우에는, 온라인으로 수정하여야 하며 변경하지 않음으로 인하여 발생되는 모든 문제의 책임은 회원에게 있습니다.

        제 3 장 계약 당사자의 의무

        제 8 조 (사이트의 의무)
        ① 채팅 및 소셜 플랫폼을 제공합니다. 본 서비스로 공개 및 비공개 대화방에 참여할 수 있으며, 본 서비스의 다른 사용자들과 소통할 수 있는 메시지 기능을 이용하실 수 있습니다. 또한, 해당 서비스를
        이용하여 당사로부터 구매하여 이용 가능한 특정 소프트웨어나 기타 콘텐츠를 이용할 수 있습니다. 본 약관을 준수하는 한, 당사는 귀하가 본 서비스를 사용하고 액세스할 수 있는 제한적, 취소 가능한, 비
        배타적, 양도 불능한, 재사용 허가 불능한 라이센스를 부여합니다.
        가. 약관이 직접적으로 언급하여 허용하는 목적 이외의 목적으로 이용하지 않는 것
        나. 약관이 허용하는 경우를 제외하고 서비스의 일부나 전체를 복제, 조정, 변형, 파생물 창작, 배포, 라이선싱, 판매, 이양, 공개적 전시, 공개적 시연, 전송, 스트리밍, 방송, 소스 코드 파해
        시도, 역설계, 디컴파일, 분해 등 어떠한 방법으로도 부당하게 이용할 수 없다는 것
        다. 서비스에 데이터 마이닝, 로봇, 스파이더 또는 그와 비슷한 데이터 수집 및 추출 툴을 사용하지 않는 것과 이를 시도하지 않는 것에 동의하게 됩니다. 본 약관에 명시적으로 부여된 권한 및 권리를
        제외하고, 묵시적으로 혹은 당사 또는 라이센스가 소유하거나 관리하는 지적재산권에 의해 귀하에게 라이센스 또는 권리가 부여되지 않습니다.

        ② 사이트는 서비스 제공과 관련하여 취득한 회원의 개인정보를 회원의 동의없이 타인에게 누설, 공개 또는 배포할 수 없으며, 서비스관련 업무 이외의 상업적 목적으로 사용할 수 없습니다. 단, 다음 각
        호의 1에 해당하는 경우는 예외입니다.
        가. 전기통신기본법 등 법률의 규정에 의해 국가기관의 요구가 있는 경우
        나. 범죄에 대한 수사상의 목적이 있거나 정보통신윤리 위원회의 요청이 있는 경우
        다. 기타 관계법령에서 정한 절차에 따른 요청이 있는 경우
        ③ 사이트는 이 약관에서 정한 바에 따라 지속적, 안정적으로 서비스를 제공할 의무가 있습니다.
        ④ 당사는 해당 서비스의 일부나 전체를 아무런 공지 없이 임시적으로나 영구적으로 변형하거나 중단할 수 있는 권리를 가집니다. 당사는 본 약관의 위반을 포함한(단, 이에 국한되지 않음) 모든 이유로 사전
        통보 없이 본 서비스에 대한 모든 사용자의 액세스를 거부할 권리가 있습니다. 귀하가 본 약관을 위반할 경우, 당사는 위반에 대해 경고하거나 본 서비스 사용 시 생성한 모든 계정을 즉시 해지 또는 정지할
        수 있는 권리가 있습니다. 귀하는 계정을 해지 또는 정지하기 전에 당사가 통보할 의무는 없지만 통보할 수도 있다는 점에 동의합니다.

        제 9 조 (회원의 의무)
        ① 회원은 서비스 이용 시 다음 각 호의 행위를 하지 않아야 합니다.
        가. 다른 회원의 ID를 부정하게 사용하는 행위
        나. 서비스에서 얻은 정보를 사이트의 사전승낙 없이 회원의 이용 이외의 목적으로 복제하거나 이를 변경, 출판 및 방송 등에 사용하거나 타인에게 제공하는 행위
        다. 사이트의 저작권, 타인의 저작권 등 기타 권리를 침해하는 행위
        라. 공공질서 및 미풍양속에 위반되는 내용의 정보, 문장, 도형 등을 타인에게 유포하는 행위
        마. 범죄와 결부된다고 객관적으로 판단되는 행위
        바. 기타 관계법령에 위배되는 행위
        ② 회원은 관계법령, 이 약관에서 규정하는 사항, 서비스 이용 안내 및 주의 사항을 준수하여야 합니다.
        ③ 회원은 내용별로 사이트가 서비스 공지사항에 게시하거나 별도로 공지한 이용 제한 사항을 준수하여야 합니다.
        사. 서비스 운영이나 다른 사용자의 컴퓨터를 해칠 수 있는 바이러스, 트로이 목마, 웜, 시한폭탄, 캔슬봇, 훼손된 파일 및 데이터, 또는 기타 유사한 소프트웨어나 프로그램이 포함된 파일을 게시 및
        전송하거나(혹은 이를 시도하는 행위) 유사한 활동에 참여하는 행위
        이러한 사용 규칙은 완전함을 의미하지는 않으며, 당사는 약관, 커뮤니티 지침의 침해 및 서비스의 부적절한 사용으로 판단되는 행위에 관해 결정할 수 있는 권리를 보유하며 귀하의 계정 해지 및 서비스에
        추가 참여를 배제하는 조치를 포함해 조치를 취할 수 있는 권리가 있습니다.

        제 4 장 서비스 제공 및 이용

        제 10 조 (회원 아이디(ID)와 비밀번호 관리에 대한 회원의 의무)
        ① 아이디(ID)와 비밀번호에 대한 모든 관리는 회원에게 책임이 있습니다. 회원에게 부여된 아이디(ID)와 비밀번호의 관리소홀, 부정사용에 의하여 발생하는 모든 결과에 대한 전적인 책임은 회원에게
        있습니다.
        ② 자신의 아이디(ID)가 부정하게 사용된 경우 또는 기타 보안 위반에 대하여, 회원은 반드시 사이트에 그 사실을 통보해야 합니다.

        제 11 조 (서비스 제한 및 정지)
        ① 사이트는 전시, 사변, 천재지변 또는 이에 준하는 국가비상사태가 발생하거나 발생할 우려가 있는 경우와 전기통신사업법에 의한 기간통신 사업자가 전기통신서비스를 중지하는 등 기타 불가항력적 사유가 있는
        경우에는 서비스의 전부 또는 일부를 제한하거나 정지할 수 있습니다.
        ② 사이트는 제1항의 규정에 의하여 서비스의 이용을 제한하거나 정지할 때에는 그 사유 및 제한기간 등을 지체없이 회원에게 알려야 합니다.

        제5장 계약사항의 변경, 해지

        제 12 조 (정보의 변경)
        회원이 전화번호, 비밀번호 등 고객정보를 변경하고자 하는 경우에는 홈페이지의 회원정보 변경 서비스를 이용하여 변경할 수 있습니다.

        제 13 조 (계약사항의 해지)
        회원은 서비스 이용계약을 해지할 수 있으며, 해지할 경우에는 본인이 직접 서비스를 통하거나 전화 또는 온라인 등으로 사이트에 해지신청을 하여야 합니다. 사이트는 해지신청이 접수된 당일부터 해당 회원의
        서비스 이용을 제한합니다. 사이트는 회원이 다음 각 항의 1에 해당하여 이용계약을 해지하고자 할 경우에는 해지조치 7일전까지 그 뜻을 이용고객에게 통지하여 소명할 기회를 주어야 합니다.
        ① 이용고객이 이용제한 규정을 위반하거나 그 이용제한 기간 내에 제한 사유를 해소하지 않는 경우
        ② 정보통신윤리위원회가 이용해지를 요구한 경우
        ③ 이용고객이 정당한 사유 없이 의견진술에 응하지 아니한 경우
        ④ 타인 명의로 신청을 하였거나 신청서 내용의 허위 기재 또는 허위서류를 첨부하여 이용계약을 체결한 경우
        사이트는 상기 규정에 의하여 해지된 이용고객에 대해서는 별도로 정한 기간동안 가입을 제한할 수 있습니다.

        제6장 손해배상

        제 14 조 (면책조항)
        ① 사이트는 회원이 서비스 제공으로부터 기대되는 이익을 얻지 못하였거나 서비스 자료에 대한 취사선택 또는 이용으로 발생하는 손해 등에 대해서는 책임이 면제됩니다.
        ② 사이트는 회원의 귀책사유나 제3자의 고의로 인하여 서비스에 장애가 발생하거나 회원의 데이터가 훼손된 경우에 책임이 면제됩니다.
        ③ 사이트는 회원이 게시 또는 전송한 자료의 내용에 대해서는 책임이 면제됩니다.
        ④ 상표권이 있는 도메인의 경우, 이로 인해 발생할 수도 있는 손해나 배상에 대한 책임은 구매한 회원 당사자에게 있으며, 사이트는 이에 대한 일체의 책임을 지지 않습니다.

        제 15 조 (관할법원)

        서비스와 관련하여 사이트와 회원간에 분쟁이 발생할 경우 사이트의 본사 소재지를 관할하는 법원을 관할법원으로 합니다.

        제 16조 (저작권 보호)

        ①저작권 위반. 당사는 타인의 지적재산권을 존중하며, 당사의 사용자도 이를 존중할 것을 요청합니다. 귀하의 저작물이 저작권 침해되어 복제되었거나 귀하의 지적재산권이 위반되었다고 생각되는 경우, 아래에
        명시된 절차에 따라 귀하의 피해 사실에 대해 당사에 알려야 합니다. 당사는 침해 혐의에 대한 통지를 처리하고 조사할 것이며, 모든 혐의 또는 실제 침해에 관련하여 디지털 밀레니엄 저작권법(이하,
        "DMCA") 및 기타 지적재산권법에 따라 적절한 조치를 취할 것입니다. 서면으로 작성되어 다음과 같은 정보를 포함하여야 합니다.
        가.저작권 또는 기타 지적재산권 소유자를 대리하는 사람의 전자 또는 물리적 서명.
        나.귀하가 침해받았다고 주장하는 저작물 또는 기타 지적재산권에 대한 설명.
        다.귀하가 주장하는 저작권이 침해된 자료의 본 서비스 내 위치에 대한 설명과 당사가 서비스 내에서 이를 찾을 수 있는 자세한 세부 정보.
        라.귀하의 주소, 전화번호 및 이메일 주소.
        마.분쟁이 된 사용이 저작권 또는 지적재산권 소유자, 이의 대리인 또는 해당 법률에 따라 승인되지 않았음에 대해 확신하는 귀하의 진술.
        바.위증 시 처벌을 받으며, 귀하의 통지에 있는 위의 정보가 정확하며, 귀하가 해당 저작권 및 지적재산권의 소유자이며 또는 해당 저작권 및 지적재산권의 소유자의 대리인임을 나타내는 귀하의 진술.

        ②저작권 담당자가 이의 제기를 받았을 경우, 당사는 이의 제기서의 사본을 원래 침해 주장을 한 당사자에게 보내며, 해당 당사자에게 10영업일 이내로 삭제된 콘텐츠가 대체되거나 액세스 금지가 중단될 수
        있음을 통보합니다. 저작권 소유자가 콘텐츠 제공자, 회원 또는 사용자에 대하여 법원 명령을 요구하는 조치를 취하지 않는 한, 당사의 자유재량으로 이의 제기 수령 후 10~14영업일 이내에 삭제된
        콘텐츠는 대체되거나 복구되어 액세스할 수 있습니다.

        [부칙]

        (시행일) 이 약관은 2021년 01월 1일 부터 시행합니다.

    </string>
    <!--    위치정보-->
    <string name="app_location">
        위치정보서비스 및 위치기반서비스 이용약관\n"
        "다음은 구글코리아 유한회사(이하 “Google”)가 Google의 제품에 대하여 제공하고 있는 위치기반서비스에 적용되는 이용조건입니다. 아래 이용조건은 이동통신사업자의 가입신청서에 포함된 위치정보
        수집동의 및 모바일 단말기 이용조건과 함께 적용됩니다.\n"
        "\n"
        "서비스의 요금\n"
        "\n"
        "Google은 별도의 특별한 정함이 없는 한, Google의 위치기반서비스를 이용자에게 추가 이용 요금 없이 제공합니다. 별도의 요금을 부과하고자 하는 경우, Google은 이용자에게 사전에 요금 및
        이용조건을 고지하고 동의를 받습니다. Google의 위치기반서비스는 Wi-Fi 무선인터넷을 사용하지 않고, 가입하신 이동통신사의 무선인터넷(3G 또는 Wibro 등)에 연결하여 사용하는 경우 별도의
        무선 데이터 통화료가 부과됩니다. 무선 인터넷 사용료에 대한 자세한 안내는 가입하신 이동통신사에 문의하시기 바랍니다. 제3자 개발자들에 의하여 제공되는 프로덕트나 서비스의 경우, 해당 제3자 개발자들의
        이용약관에 따른 서비스 요금을 제3자 개발자들이 부과할 수 있습니다.\n"
        "\n"
        "서비스의 내용\n"
        "\n"
        "단말기 등의 위치를 토대로 위치나 경로를 보여주거나 찾을 수 있도록 하는 서비스 및 이를 기반으로 제공되는 응용 서비스 (이러한 위치와 경로를 전송, 공유, 저장, 게시할 수 있도록 하는 등의 기능
        포함)\n"
        "이용자의 위치나 경로를 이용한 검색∙콘텐츠 표시 서비스 및 이를 기반으로 한 응용서비스 (위치기반 검색어를 제안∙완성하거나, 위치나 경로를 토대로 한 검색결과, 광고, 게시물, 콘텐츠 기타 정보를
        제공∙표시하는 등의 기능 포함)\n"
        "게시물, 콘텐츠 기타 정보를 위치나 경로와 연결하여 생성, 전송, 저장, 정리, 제안, 게시, 기타 처리하거나, 이를 검색, 분류, 공유할 수 있도록 하는 등의 서비스 및 이를 기반으로 하는
        응용서비스\n"
        "주변 사람이나 사물의 근접을 탐지하여, 사람이나 사물간의 정보 전송, 공유 또는 위치 확인 등 다양한 기능을 가능케 하는 서비스 및 이를 기반으로 하는 응용서비스\n"
        "단말기 등의 위치나 경로를 바탕으로 운동위치∙경로, 운동량 등 운동정보를 계산하거나 표시∙저장하고, 이용자가 이를 게시∙전송∙공유하거나 다른 콘텐츠 및 기타 정보와 연결할 수 있도록 하는 서비스 및
        이를 기반으로 하는 응용서비스\n"
        "이용자가 설정해 둔 위치에서 알림, 메시지, 기타 콘텐츠 게시 등 일정한 기능이 작동하도록 하는 서비스 및 이를 기반으로 한 응용서비스\n"
        "기타 Google 또는 외부 개발자들이 개발한 위치기반 서비스\n"
        "Google은 위치기반서비스의 세부적인 내용 및 종류에 대하여는 개별 이용약관을 정할 수 있으며, 이용자에게 해당 이용약관의 사본을 제공하고 해당 약관에 정한 바에 따라 동의를 받습니다. 외부개발자가
        제공하는 프로덕트 및 서비스에 대하여는 해당 외부개발자의 이용약관을 따릅니다.\n"
        "\n"
        "위치정보\n"
        "\n"
        "GPS기능이 탑재되었거나, Wi-Fi 기능이 탑재된 단말기 또는 Cell ID에 기반한 단말기 등을 비롯하여 위치정보수집기능이 부가된 Google 또는 제휴사의 제품은 주기적으로 이동통신 및
        Wi-Fi 기지국에 대한 위치정보를 수집합니다. 이러한 정보는, 나중에 Google Account 또는 다른 개인정보와 결합되어 위치기반서비스에 이용되지 않는 한, 익명의 정보로 전화번호 등 이용자를
        식별할 수 있는 정보를 포함하지 않습니다. 일부 서비스의 경우, 주기적으로 단말기를 통해 수집된 위치정보가 Google의 서버로 전송되어 Google의 위치정보의 정확도를 향상시키는데 사용됩니다.\n"
        "\n"
        "이용자의 권리\n"
        "\n"
        "Google은 https://policies.google.com/ 에서 볼 수 있는 개인정보취급방침에 정해진 바에 따라 위치정보를 수집, 이용 및 공유합니다. 이용자는 직접 위치기반서비스의 설정을
        변경하는 방식을 활용하여, 위치정보의 이용제공목적, 제공받는 자의 범위 및 위치기반서비스의 일부에 대하여 동의를 유보할 수 있습니다. 또한, 이용자는 직접 단말기의 환경설정을 변경하는 방식을 통하여
        언제든지 위치정보 이용제공에 대한 동의의 전부 또는 일부를 철회할 수 있습니다.\n"
        "\n"
        "Google은 이용자의 동의 없이 위치정보를 제3자에게 제공하지 않습니다. 만약 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률(“위치정보법”) 또는 다른 한국의 법률에 의하여 위치정보를 제3자에게 제공하게
        된다면, 한국의 관련 법률에 정한 바에 따라, 이용자에게 즉시 알려드립니다. 이용자는 위치정보법 또는 다른 한국의 법률에서 허용하는 바에 따라, 제3자에게 제공된 이유 및 내용에 대하여 열람, 고지,
        오류 정정을 요구할 수 있습니다.\n"
        "\n"
        "Google Account에 로그인이 필요한 일부 위치기반서비스와 관련하여, 이용자가 본 이용약관에 동의함으로써, 이용자는 만 14세 이상이라는 점에 대하여 Google에 대하여 확인하여 주고
        보증하는 것으로 봅니다.\n"
        "\n"
        "Google은 이용자가 요청하는 경우, 지체 없이 수집된 개인위치정보 및 그러한 개인위치정보와 연관된 관련 이용기록을 파기하기 위한 조치를 취합니다.\n"
        "\n"
        "위치정보 이용∙제공사실 확인자료의 보유\n"
        "\n"
        "Google은 이용자에 대한 위치정보의 이용∙제공사실을 위치정보시스템에 자동으로 기록, 보존하며, 6개월 이상 보관합니다. 이용자가 개인위치정보의 이용 또는 제공에 대한 동의를 전부 또는 일부 철회한
        경우에는 법률에 따라 보존해야 하는 경우를 제외하고 지체 없이 위치정보 이용∙제공과 관련한 데이터(동의의 일부 철회의 경우에는 철회와 관련된 부분)를 파기합니다.\n"
        "\n"
        "법률준수\n"
        "\n"
        "이용자는 Google의 위치정보사업 및 위치기반서비스제공과 관련하여 위치정보법 제15조 내지 제26조의 규정을 위반한 행위로 손해를 입은 경우에 위치정보법 제27조에 따라 손해배상을 청구할 수
        있습니다.\n"
        "\n"
        "사업자 정보 및 위치정보관리책임자\n"
        "\n"
        "위기반서비스와 관련하여 문제사항이 있을 경우에는 아래 구글코리아 유한회사로 연락주시기 바랍니다.\n" +
        "\n"
        "구글코리아 유한회사\n"
        "주소: 서울 강남구 테헤란로 152, 22층 (역삼동, 강남파이낸스센터)\n"
        "전화번호: (02) 531-9000
    </string>
    <!--개인정보 보호-->
    <string name="app_privacy">
        "1. 개인정보의 처리 목적 (어스 서비스)(‘https://usmetaverse.com’이하 ‘어스’) 은(는) 다음의 목적을 위하여 개인정보를 처리하고 있으며, 다음의 목적 이외의 용도로는 이용하지
        않습니다.

        - 고객 가입의사 확인, 고객에 대한 서비스 제공에 따른 본인 식별.인증, 회원자격 유지.관리, 물품 또는 서비스 공급에 따른 금액 결제, 물품 또는 서비스의 공급.배송 등

        2. 개인정보의 처리 및 보유 기간

        ① (어스 서비스)(‘https://usmetaverse.com’이하 ‘어스’) 은(는) 정보주체로부터 개인정보를 수집할 때 동의 받은 개인정보 보유․이용기간 또는 법령에 따른 개인정보 보유․이용기간
        내에서 개인정보를 처리․보유합니다.

        ② 구체적인 개인정보 처리 및 보유 기간은 다음과 같습니다.

        ☞ 아래 예시를 참고하여 개인정보 처리업무와 개인정보 처리업무에 대한 보유기간 및 관련 법령, 근거 등을 기재합니다.

        (예시)- 고객 가입 및 관리 : 서비스 이용계약 또는 회원가입 해지시까지, 다만 채권․채무관계 잔존시에는 해당 채권․채무관계 정산시까지

        - 전자상거래에서의 계약․청약철회, 대금결제, 재화 등 공급기록 : 5년


        3. 개인정보의 제3자 제공에 관한 사항

        ① (어스 서비스)('https://usmetaverse.com'이하 '어스')은(는) 정보주체의 동의, 법률의 특별한 규정 등 개인정보 보호법 제17조 및 제18조에 해당하는 경우에만 개인정보를
        제3자에게 제공합니다.

        ② (어스 서비스)('https://usmetaverse.com')은(는) 다음과 같이 개인정보를 제3자에게 제공하고 있습니다.

        개인정보를 제공받는 자 : 신준형
        제공받는 자의 개인정보 이용목적 : 이메일, 휴대전화번호, 비밀번호, 생년월일, 서비스 이용 기록, 접속 로그, 쿠키, 접속 IP 정보, 결제기록
        제공받는 자의 보유.이용기간: 지체없이 파기


        4. 개인정보처리 위탁

        ① (어스 서비스)('어스')은(는) 원활한 개인정보 업무처리를 위하여 다음과 같이 개인정보 처리업무를 위탁하고 있습니다.
        위탁하는 업무의 내용 : 구매 및 요금 결제, 본인인증(금융거래, 금융서비스), 회원제 서비스 이용에 따른 본인확인, 신규 서비스(제품) 개발 및 맞춤 서비스 제공, 이벤트 및 광고성 정보 제공 및
        참여기회 제공
        위탁기간 : 지체없이 파기
        ② (어스 서비스)('https://usmetaverse.com'이하 '어스')은(는) 위탁계약 체결시 개인정보 보호법 제25조에 따라 위탁업무 수행목적 외 개인정보 처리금지, 기술적․관리적 보호조치,
        재위탁 제한, 수탁자에 대한 관리․감독, 손해배상 등 책임에 관한 사항을 계약서 등 문서에 명시하고, 수탁자가 개인정보를 안전하게 처리하는지를 감독하고 있습니다.

        ③ 위탁업무의 내용이나 수탁자가 변경될 경우에는 지체없이 본 개인정보 처리방침을 통하여 공개하도록 하겠습니다.

        5. 정보주체와 법정대리인의 권리·의무 및 그 행사방법 이용자는 개인정보주체로써 다음과 같은 권리를 행사할 수 있습니다.

        ① 정보주체는 어스 서비스(‘https://usmetaverse.com’이하 ‘어스) 에 대해 언제든지 다음 각 호의 개인정보 보호 관련 권리를 행사할 수 있습니다.

        1. 개인정보 열람요구

        2. 오류 등이 있을 경우 정정 요구

        3. 삭제요구

        4. 처리정지 요구


        6. 처리하는 개인정보의 항목 작성

        ① (어스 서비스)('https://usmetaverse.com'이하 '어스')은(는) 다음의 개인정보 항목을 처리하고 있습니다.

        1 당사는 귀하의 정보를 판매하지 않습니다. 당사는 귀하와의 관계에서 본 정보가 중요한 부분이라 생각합니다. 하지만 아래에 명시된 바와 같이 귀하의 정보를 특정 제삼자와 공유하는 특정 상황이 있습니다.
        * 사업의 양도 * 동의 * 관련기업 * 개발자 * 대리인 * 컨설턴트 관계자 * 법적 요구사항 * 통합 또는 식별할 수 없는 데이터>
        필수항목 : 이메일, 휴대전화번호, 비밀번호, 로그인ID, 서비스 이용 기록, 접속 로그, 쿠키, 접속 IP 정보, 결제기록
        - 선택항목 :


        7. 개인정보의 파기(어스 서비스)('어스')은(는) 원칙적으로 개인정보 처리목적이 달성된 경우에는 지체없이 해당 개인정보를 파기합니다. 파기의 절차, 기한 및 방법은 다음과 같습니다.

        -파기절차
        이용자가 입력한 정보는 목적 달성 후 별도의 DB에 옮겨져(종이의 경우 별도의 서류) 내부 방침 및 기타 관련 법령에 따라 일정기간 저장된 후 혹은 즉시 파기됩니다. 이 때, DB로 옮겨진 개인정보는
        법률에 의한 경우가 아니고서는 다른 목적으로 이용되지 않습니다.

        -파기기한
        이용자의 개인정보는 개인정보의 보유기간이 경과된 경우에는 보유기간의 종료일로부터 5일 이내에, 개인정보의 처리 목적 달성, 해당 서비스의 폐지, 사업의 종료 등 그 개인정보가 불필요하게 되었을 때에는
        개인정보의 처리가 불필요한 것으로 인정되는 날로부터 5일 이내에 그 개인정보를 파기합니다.


        8. 개인정보 자동 수집 장치의 설치•운영 및 거부에 관한 사항

        ① 어스 서비스 은 개별적인 맞춤서비스를 제공하기 위해 이용정보를 저장하고 수시로 불러오는 ‘쿠기(cookie)’를 사용합니다. ② 쿠키는 웹사이트를 운영하는데 이용되는 서버(http)가 이용자의
        컴퓨터 브라우저에게 보내는 소량의 정보이며 이용자들의 PC 컴퓨터내의 하드디스크에 저장되기도 합니다. 가. 쿠키의 사용 목적 : 이용자가 방문한 각 서비스와 웹 사이트들에 대한 방문 및 이용형태, 인기
        검색어, 보안접속 여부, 등을 파악하여 이용자에게 최적화된 정보 제공을 위해 사용됩니다. 나. 쿠키의 설치•운영 및 거부 : 웹브라우저 상단의 도구>인터넷 옵션>개인정보 메뉴의 옵션 설정을 통해 쿠키
        저장을 거부 할 수 있습니다. 다. 쿠키 저장을 거부할 경우 맞춤형 서비스 이용에 어려움이 발생할 수 있습니다.

        9. 개인정보 보호책임자 작성

        ① 어스 서비스(‘https://usmetaverse.com’이하 ‘어스) 은(는) 개인정보 처리에 관한 업무를 총괄해서 책임지고, 개인정보 처리와 관련한 정보주체의 불만처리 및 피해구제 등을 위하여
        아래와 같이 개인정보 보호책임자를 지정하고 있습니다.

        ▶ 개인정보 보호책임자
        성명 :신준형
        연락처 :010-4642-1476, dnfxmfk14@naver.com

        ▶ 개인정보 보호 담당자
        담당자 :신준형
        연락처 :010-4642-1476, dnfxmfk14@naver.com
        ② 정보주체께서는 어스 서비스(‘https://usmetaverse.com’이하 ‘어스) 의 서비스(또는 사업)을 이용하시면서 발생한 모든 개인정보 보호 관련 문의, 불만처리, 피해구제 등에 관한
        사항을 개인정보 보호책임자 및 담당부서로 문의하실 수 있습니다. 어스 서비스(‘https://usmetaverse.com’이하 ‘어스) 은(는) 정보주체의 문의에 대해 지체 없이 답변 및 처리해드릴
        것입니다.

        10. 개인정보 처리방침 변경

        ①이 개인정보처리방침은 시행일로부터 적용되며, 법령 및 방침에 따른 변경내용의 추가, 삭제 및 정정이 있는 경우에는 변경사항의 시행 7일 전부터 공지사항을 통하여 고지할 것입니다.

        11. 개인정보의 안전성 확보 조치 (어스 서비스)('어스')은(는) 개인정보보호법 제29조에 따라 다음과 같이 안전성 확보에 필요한 기술적/관리적 및 물리적 조치를 하고 있습니다.

        1. 개인정보 취급 직원의 최소화 및 교육
        개인정보를 취급하는 직원을 지정하고 담당자에 한정시켜 최소화 하여 개인정보를 관리하는 대책을 시행하고 있습니다.

        2. 개인정보의 암호화
        이용자의 개인정보는 비밀번호는 암호화 되어 저장 및 관리되고 있어, 본인만이 알 수 있으며 중요한 데이터는 파일 및 전송 데이터를 암호화 하거나 파일 잠금 기능을 사용하는 등의 별도 보안기능을 사용하고
        있습니다.

        3. 개인정보에 대한 접근 제한
        개인정보를 처리하는 데이터베이스시스템에 대한 접근권한의 부여,변경,말소를 통하여 개인정보에 대한 접근통제를 위하여 필요한 조치를 하고 있으며 침입차단시스템을 이용하여 외부로부터의 무단 접근을 통제하고
        있습니다.
        "
    </string>
    <string name="large_text">

        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_no_clan">Activity_no_clan</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
</resources>